昂山素姬被控第二項罪名 違反天然災害管理法

〔中央社〕翁山蘇姬（Aung San Suu Kyi）的律師金蒙紹（Khin Maung Zaw）今天表示，緬甸軍事政權對遭罷黜領袖翁山蘇姬提出第二項指控，這次是違反國家天然災害管理法。

金蒙紹告訴法新社，當局又指控翁山蘇姬違反天然災害管理法。

自翁山蘇姬遭罷黜後，已因家中遭查獲非法持有無線電對講機，被控違反國家進出口法。

詢及她的健康狀態時，金蒙紹表示「沒消息就是好消息。我們還沒接獲任何壞消息。」

他說，下一次開庭審理日期為3月1日。

國家領導委員會發言人紹敏通（Zaw Min Tun）准將在記者會上表示：「我們的目標是舉行選舉，並將權力移交給勝選政黨。」這是軍方1日發動政變以來首次召開記者會。

軍方尚未公布選舉的確切日期，但已宣布全國進入緊急狀態為期一年。

即係乜撚嘢？

抵死

即係神又係我，鬼又係我。
你點都係要輸

涉嫌違反抗疫限制措施

最高刑罰可判監3年

點解呢？